求教學 - Fire TV stick係咪可以裝藍viutv?

如題

可以
但要裝埋mouse toggle先用到

難唔難搞

唔難

搞錯左, 藍viu有tv版apk,唔駛mouse toggle, 好易用
黃viu冇tv版,要用mouse toggle
比較難控制但都睇到

用部舊 android電話
再用港人話電視app
射個畫面上電視

唔使買stick
唔使裝viu TV app

仲睇到其他幾個講人話嘅台

可以去邊download

我有港人話電視
我意思係藍viu app
有d重播想係電視睇

你撳入面個打包下載google drive入面咪有藍viu囉

最近藍ViuTV 要更新
Firetv 用唔倒 有無人放過新嘅上去？

Push